［突然］林早洩dem beat

牙joe好型

屌 標題柒左

［突發］

牙糟好野

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

證明冇人得閒理牙joe

幽默既野⋯
最尾重on99望住部Mac 但拎個remote指遠方
柒到唔敢睇

突咩發 啱啱瞓醒？

回家了

真係岩岩瞓醒

你25仔
要自拍dem beat先可以回家

柒撚到喊

不嬲兩邊都上

都唔得架
高登班傻鳩會話你食兩家茶禮